[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(259) 歐國盃決賽周 開波了

● 官網：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

727fp

2021 pes

升至黑波：

降至金波：

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

食屎 巴神又jer9我

好想打決賽

你死得未

別生氣
人生就如一場戲

戲劇人生總有日閉幕

@菊

Who go

來吧

食埋野先 10min

88

用一張 250補射入網越位圖黎留名

吉真係潛左水

未到深夜

巴神睇唔睇得出點解我越位

k社racist

只要有人係越位位置就唔得？
可能手機game無咁智能

anyone happy

Go未

go

gogogo

盃賽冠軍MVP 可以挑戰我隊傳奇加泰隊

今日咁lag

中超隊

有lag加持之下 你贏唔到

有delay 話lag又唔lag

仲黎唔黎砌番隊金波先

ok 等你go last

我中超隊又勁左

敢唔敢挑戰我102 long la dou

Go

未驚過

轉頭show u

250 14號？

星期四出金legend（番炒）
無謝4

唔明

你金波隊太勁
不過我呢隊真係唔差 ts73 啲人又未升完 都咁勁

比你入左2粒

Anyone go

係咪你射嘅時候掂到佢？

兩粒都幾有組織
你屈逼搶 唔計我贏2-0

fake

你話事

我望住個post 打算話好靜,原來1001咗

唔好同條傻仔玩啦
同我黎頂上對決

We happy？

想追101 c朗

但就來完季

Gogogo

2020先係咁on9

ok

第一球: 搶波bug
第二球: 射波bug
第三球: 走位bug
第四球: 入波bug

你用金波隊一定夠炒佢

go?

lm

fuck anyone

ok 熱完身 再黎

Okgo

呢隻打cf 102

腳毛掂到

好go

why 5 go me

戰死左未

you won , op my boss

no one?

no

Ok see see

馬天尼斯藍箭

我已經知道咩問題了 終極一戰GO?

Ok終極一戰

點先可以抽中超fp 有無教學
幫我飛去大陸抽

apple store轉大陸store之後download實況足球

pukki同打老虎下箭 點解會變成咁

你個龍din

好-6喎

1抽中左但我想要Zaniolo

真係有平衡暗改 我隻龍狀態D 紅箭

太易了，冇咩感覺

紅箭？wtf我覺得用全金進攻的確好順 所以我好中意用

again?
this time 100% win

Ok see see 今場洗唔洗要廢托落場

係有唔同 我用依隊 3000隊 唔係打老虎真係太廢既話 應該有球必入左

anyone go

我覺得用全金確實有buff

ok show u 加泰足球隊

團長

Anyone gooooooo

我兩抽有zaniolo

魔鬼隊

有無人升左tonali同m savic ?
如何？

慘

?

黑奴隊

pukki成隻wucfu咁都比人撞菊花撞到行唔到

出唔到T9

依一場係不公義既比賽

fifa 21 mobile

後面韋拉列卡特vvd sarr本身仲有隻高列

black lives matter

d黑奴有無咁能勁啊 食左禁藥咩

係時候砌番隊blm龍都有埋上個禮拜隻法國後生仔

你頭先4312?

修夫基4123

就出

我以為計IP

Savic cmf幾好 傳波幾準又幾撞得 唔計紅底黎講佢都數一數二

祖国太牛迫
自己一只APP的

速度係咪算慢

中規中矩 前插都幾好

中堅賓

唔同he打

有無升埋tonali？

anyone go one

抽唔中其他巴打有

澳假水手70分鐘大法輕鬆到

Ok me see see

Reddit 講緊個 cheat bug，用嚟 chok matchday 啲 point
就係開一個 main ac 同好多個細 ac，然後將佢地變成 sportsmanship c （不停 quit online match）
之後就咁多個 ac 一齊配對，個 main ac 配對到就 quit 細 ac 賺分（因為 sportsmanship都係 c 所以易配對）一分鐘都唔使就贏到一場

支那人一早用緊

d前期工作都幾辛苦

小小錢 比K狗賺算

都cls 玩game玩到咁

唔算嘅，都係開 ac 同 quit 幾場 online match
不過前提係要有咁多部裝置同時配對

洗唔洗

4000 point/5500points 使鬼用bug咩

我覺得 matchday 玩多過 5500 分嘅人都係 on9 同 cls

都咁麻煩又跌分
咁不如掛機

真

好似我個越位絕殺（失敗）咁

有feel 享受遊戲樂趣

團長玩唔玩

play what team

你尋晚係咪話拜仁

我睇下我有無其他team先

我有7喜版疤塞

炸唔入

what is 7up版

幾時出2021

Soon

次次都最尾5分鐘比你狂攻嚇死人

98 tonali camavinga升邊個好？

again go

唔記得要你開場

＃1有寫 10月15～10月17

leno仔 對住 德國班霸 上身

你唔係有新leno咩

係 但個隻無升

新果隻跳+6

個隻唔想升
leno阿仙奴先用

仲玩唔玩

繼續阿仙奴

想要比比fp

@wai
@武力
@井

Go未

u邀我試下

Dllm 件a米都冇分別既

we go?

No me

Ac 12點打？
送3分

Ac隊荷蘭實力排第二

唔想同你打

Go bro

睇唔起我了

發現新bug
leno bug

leno仔勁到

robson果球靚到

射到我驚

今日比你炒完心理未平衡到

夜d再玩

咪屈 我好耐無解封摩連
對你幾尊重

one more?

沖涼先bro

你隻摩連勁過晒乜野牙朗路明雲巴

ok play what team

三人行ok?

full team try try?
i hv new long la do

u球證ok？

Ac上水拎三分未

練唔練國家隊

一埸半埸

konami

傳奇老坑 byebye

@A米巴

k社簽咗羅馬

anyone

係咪kaka?

最好全部a米無，反正唔關我事

一合作，舒夫真高，卡卡，尼斯達即係出

不過好似fifa本身有

k社究竟識唔識同人合作？

羅馬除左出 totti 巴迪高 cafu 安76 仲有乜水?

尼少

Franco Tancredi Italy GK 1978–1990 382 0 2012[5] 1982–83 Serie A, 1979–80 Coppa Italia, 1980–81 Coppa Italia, 1983–84 Coppa Italia, 1985–86 Coppa Italia
Cafu Brazil RB 1997–2003 218 8 2012[6] 2000–01 Serie A, 2001 Supercoppa Italiana
Giacomo Losi Italy DF 1954–1969 455 2 2012[7] 1960–61 Inter-Cities Fairs Cup, 1963–64 Coppa Italia, 1968–69 Coppa Italia
Aldair Brazil DF 1990–2003 415 20 2012[8] 2000–01 Serie A, 1990–91 Coppa Italia, 2001 Supercoppa Italiana
Francesco Rocca Italy LB 1972–1981 170 2 2012[9] 1979–80 Coppa Italia, 1980–81 Coppa Italia
Fulvio Bernardini Italy MF 1927–1934
1938–1939 303 47 2012[10] –
Agostino Di Bartolomei Italy MF 1972–1984 310 69 2012[11] 1982–83 Serie A, 1979–80 Coppa Italia, 1980–81 Coppa Italia, 1983–84 Coppa Italia
Paulo Roberto Falcão Brazil MF 1980–1985 152 27 2012[12] 1982–83 Serie A, 1980–81 Coppa Italia, 1983–84 Coppa Italia
Bruno Conti Italy LW 1973–1975
1976–1991 402 47 2012[13] 1982–83 Serie A, 1979–80 Coppa Italia, 1980–81 Coppa Italia, 1983–84 Coppa Italia, 1985–86 Coppa Italia, 1990–91 Coppa Italia
Roberto Pruzzo Italy FW 1978–1988 315 138 2012[14] 1982–83 Serie A, 1979–80 Coppa Italia, 1980–81 Coppa Italia, 1983–84 Coppa Italia, 1985–86 Coppa Italia
Amedeo Amadei Italy FW 1936–1938
1939–1948 243 111 2012[15] 1941–42 Serie A
Attilio Ferraris IV Italy MF 1927–1934
1938–1939 231 4 2013[16] –
Sebastiano Nela Italy DF 1981–1993 397 19 2013[17] 1982–83 Serie A, 1983–84 Coppa Italia, 1985–86 Coppa Italia, 1990–91 Coppa Italia
Giuseppe Giannini Italy MF 1981–1996 437 75 2013[18] 1982–83 Serie A, 1983–84 Coppa Italia, 1985–86 Coppa Italia, 1990–91 Coppa Italia
Vincenzo Montella Italy FW 1999–2006
2008–2009 258 102 2013[19] 2000–01 Serie A, 2001 Supercoppa Italiana
Alcides Ghiggia Uruguay
Italy RW 1953–1961 213 19 2014[20] 1960–61 Inter-Cities Fairs Cup
Vincent Candela France LB 1997–2005 289 16 2014[21] 2000–01 Serie A, 2001 Supercoppa Italiana
Carlo Ancelotti Italy MF 1979–1987 227 17 2014[22] 1982–83 Serie A, 1979–80 Coppa Italia, 1980–81 Coppa Italia, 1983–84 Coppa Italia, 1985–86 Coppa Italia
Rudi Völler Germany FW 1987–1992 198 68 2014[23] 1990–91 Coppa Italia
Guido Masetti Italy GK 1930–1943 364 0 2015[24] 1941–42 Serie A
Sergio Santarini Italy DF 1968–1981 431 6 2015[25] 1968–69 Coppa Italia, 1979–80 Coppa Italia, 1980–81 Coppa Italia
Damiano Tommasi Italy MF 1996–2006 351 21 2015[26] 2000–01 Serie A, 2001 Supercoppa Italiana
Gabriel Batistuta Argentina FW 2000–2003 87 33 2015[27] 2000–01 Serie A, 2001 Supercoppa Italiana
Giorgio Carpi Italy MF 1927–1936 45 0 2016[28] –
Toninho Cerezo Brazil MF 1983–1986 104 25 2016[29] 1983–84 Coppa Italia, 1985–86 Coppa Italia
Giancarlo De Sisti Italy MF 1960–1964
1974–1979 279 29 2016[30] 1960–61 Inter-Cities Fairs Cup, 1963–64 Coppa Italia
Arcadio Venturi Italy MF 1948–1957 290 18 2016[31] –
Francesco Totti Italy FW 1992–2017 786 307 2017[32] 2000–01 Serie A, 2006–07 Coppa Italia, 2007–08 Coppa Italia, 2001 Supercoppa Italiana, 2007 Supercoppa Italiana
Mario De Micheli Italy DF 1927–1932 75 0 2018[33] –
Giuliano Taccola Italy FW 1967–1969 45 18 2018[34] –
Rodolfo Volk

K狗仲唔去簽 紐卡素 列斯聯依堆出英撚老坑

講經咩

後面十幾腳都未解到個波出黎

你哋d龍迫害我

星期四出舒利亞

again?

ok last
入唔到波

788

屌
希望留得住雲巴
不過佢俾 fifa 除咗名

Y?

幾時出kaka?

racist定乜嘢

arshavin=kaka

K社
係佢先有祖記

Holland legend Marco van Basten has been removed from FIFA 20 after using the Nazi term “Sieg Heil” on air.

可能 konami 諗住慢慢出
點知一年就冇版權

兩件衫都好7

Anyone 大戰三百回合

Fifa Icon有分四個ver 雲巴淨係下架左prime時期

又慳返個788
仲有figo=施丹

上水了

玩咩隊

fifa的人體比例好怪

full

美術圖黎架?

Let’s go bro

呂布成個傻仔咁嘅

弱隊真係出鋼門

好似我朗都型到下
今日你哋d龍上身

下半場啲中堅小兒麻痹

德國nerf到

3場0球

我都係轉西班牙🇪🇸波衫

又唔記得會lag

唔知點解咁lag

仲黎唔黎

我同屌那星都特別lag

牛特別順

唔啦

以前一個高波長傳就有單刀
依家要轉玩地波through pass
打到60coins都只係贏得一場

史摩寧

屌那星

牛個網勁掛

都係 lag住玩唔過癮

你呢個陣好難入波 你覺得我中場放咩人好

食屎晴

你lag?

叫a米走
食屎晴dl嚟玩

yes

應該一早知AC同國米都唔續

諾域治紅底 Teemu Pukki Todd Cantwell Emiliano Buendía(亞軍廷球玉)

早啲瞓啦

我覺得van basten唔要

決賽.仲有18分鐘

Go 金波收你皮

同巴迪高一齊睇波最好

一時時 有時一場入好多粒 咁放咩好？

打老虎突破 pukki射入致勝球

放多隻goalpoacher
我覺得

隻game𨳊玩算啦
集集gameplay都唔同
就好似我中意後場猜波
pes2020會成日傳失派膠

唔通我又要遷就隻game 成日大腳清波？

我隻pukki點先可以入到波 我想玩pukki

ok go?
show you pukki

盃賽gg

屌角球個球我R緊痕

下次搞聯賽啦

抵死

有得諗喎

盃賽都難打齊

Ok

以為你收買我後防要和波

收買你個龍 但佢唔領情

門前控左成秒都射唔到

正式進入決賽階段，請於6/8 23:59前完成賽事

仲黎唔黎 full team fku

上蛇玩具

Ac here?我就sleep了

go 有新野玩

今日有啲lag
休息

4213 pukki amf 智取人妖兔

到我俾你屠了
無波衫國米好廢

唔係有 d 係好能lag 你要同啤玩返場先得

你把滅世劍爛左

無波衫=A貨

saves 1

高列巴尼鎖死摩連迪斯佩成日失on9波

記唔記得我㓕世陣容係乜我換走咗，朗尼個位係邊個

唔記得你次次都唔同人

滅世劍時得時唔得面對full team都係冇辦法

狀態不好， 我如果唔係眼瞓，所以係我2:0你

係你牙朗太屈😐咁樣頂入，搞到我啲人無士氣

話時話 你覺唔覺我金波＞＞＞二隊

new day new me

打盃未

easy 今日第一場

牙朗係bug 刷爆熟練先

你金波，我垃圾英撚都ko
劍陣只怕你full team,球員質素太勁

不了

冇辦法4312難打劍 唯有屈球員質素

pukki攻中幾勁

點解你隻摩連迪斯射波咁勁我個隻阿婆射波咁

咪玩，仲慢過朗尼，傳波又差，係有遠射only

明明一次起腳都冇你啲人太近要我扭先得，但扭唔到，

你講到有遠射咁

對住高列巴尼應該冇乜計佢仲要得40幾熟練都咁撚勁 練爆佢先

唔好升滿咗就好廢，你而家以為佢好勁，下下企啱位，其實就係熟練唔高，升完咗就會膠化

咁都得？

記真的，你問下巨頭們

cls 下下遮完線個波係腳邊又唔拎 block到又去番你到

咁我練到90ok？

見到你mark得好辛苦

用住先唔上黎 點打住先

話時話你乜隊

髮腳

屌佢個嘴成班磨碌企係到望波try one more?

okok

依樣真 個個新陣 個個FP都係咁樣呃9我

冇重複，感動

想問高列巴尼今季好唔好用，打街場好少人用

好用

好撚好用拍vvd best中堅組合

但我隻vvd成日望波 點搞

咁無計

Vvd 今年好明顯nerf 左 各版本都係會派膠頂輸

今年auba係咪廢左好多？

有冇人有99 auba

auba都好能勁 係d人個個紅底先冇人用

射到u龍門手斷都入唔到

giggissigi

c long 40 ma

咁遠都射得入

last?

平民版T9

k go

a態半場放入嚟跑

我乜東東T9 都無

你咁勁 比你抽中埋 係咪想踢死人

俾c fu屠

呢幾日你炒我幾場先贏到你一場

打盃啦隊長

102 汪啦度

同佢打和波都當我輸，佢用

我睇教學，卡住咗長傳度

真係好𠹌勁 下下30碼起腳

咩事

重有時間

頂，岩岩打活動拎GP，反Cup炒個對面全紅底1300分既睇慶祝狗4:1，最尾佢用Bug無效中止

唔係好記得佢名，Report到?

咁撚多年都仲有無效中止Bug好撚On9

打盃就得

打盃?

yes肯定唔會無效

屌

決賽係點玩法

個名打ugg 會check到

屌好似其中一個巴打名黎喎

佢個名抄Konami 內部 Encryption

1v1

跟no.?

seems not

高分果組揀先，揀對家一個對手打
跟住又到對家揀反高分果組一個人打
好過癮的

個日已經揀咗對手了

唉又輸俾吮呢啲陣我係咪唔識用4312呢

Typo=吮

趙雲

你個陣係點先？

邊個勇士打高登仔

上嚟打過都唔差㗎喎

路明T9點都好用過包皮？

武力 你同佢打過就知咩事

路明未必 T9應該同包皮差不多

我咁睇啦 因為我唔係踢4後 也許你兩閘俾人中岀太多

本來係路明加雲巴見佢隻包皮得100諗住用隻101試下點知弄巧反轉，4312唔啱用包皮㗎

只要唔亂逼搶對面都難入波

都係，巴里斯真係唔啱打閘

啱啊 3防中已好穩陣

Ok happy one see see

應該係兩閘俾人中岀太多

董

前面兩個用禁區之狐加偷獵者效果應該最好你當C7係偷獵者啦

打online challenge報緊仇

打晒md 未

咁用返雲巴算

打晒，用西班牙輕鬆

雲巴唔係個個啱用u trytry 路明+朗？我覺得朗比較似目標中鋒or禁區之狐

雲巴加C7 (102)我依家用緊效果唔錯 可以一試 後備有包皮

終於上水

你中意用包皮多過路明？

試下 jan koller + Bakambu

C7 會岀嚟攞波同build up似偷獵者

會比街場12-0 唔好信佢

我係 雲巴+朗/包皮/路明

全部都試，雲巴+朗/路明+朗

好 加油希望幫到仲啦

Go?

打埋online challege先

和你full team
輸你金波4-2
勁到

你好

食花生sin

有大戰

無得抽中超fp 好傷心

佢係想同你打定武力打

收皮啦中超

用路明+朗真係得即刻搞掂上面條印度阿差

Me

好好用
係咪支那服係獨立於國際服

小妹呱

怕嗎

anyway 唔係想同你

怕你媽
隻抽？

咪扮絲打

go 一路食晚飯一路sm u

laughed sm me

係咪你有用陳俊樂

識用雲比沙卡掂哂 防守滴水不漏

等你感受祖國偉大

小妹？

惜敗

屌牙朗又中眉又中內柱

yu dabao 氣場太勁
有球無俾包皮屈速 勁到

Wait me few mins

亞洲隊用緊截波放直線勁

u done call me

包皮下箭

你地好衰蝦人嘅

come on

Can go

呢個陣好難守啱啱要用菊花嗰招係咁退封佢路先至得最後1：1叫mohamed嗰啲都好煩

sor agn?

剩返最後一個ac

有野忙了 下次

有冇人玩場

wait me

we go 1 first?

第3球lag 左

你呢個教練好廢的

我試用中

我第三球都幾靚讚下我啦

路維壓力大好多btw呢個廢教練你都用到咁真係好唔錯

係既

仲黎唔黎 last

無廢既教練 只有適唔適合既教練

你對中堅自己炒埋一碟

今日打10場有9場紙板人派膠中堅 55波輸哂

dunno搞wt 場場都係咁 高列俾你包皮撞開

包皮坦克車咁剷入去

最後呢個ac有隻金t9

真係唔知搞乜 是日不宜pes

紅t9賣咗？

佢出新朗
隻舊朗比人nerf到入唔到波

上緊手了

Yes 全清

留番紅底T9 ac回歸個時玩啦

其實你係想要個點樣既教練

柬埔寨仔不如唔好打機啦用啲咁嘅陣出嚟打街埸同自殺冇分別㗎喎 其實佢哋真係好撚on9，唔知真心唔識定點 之前同佢哋打過其他online都不停坑隊友

我隻新朗嚟

我隻朗入唔到波必入都變中柱

我咩都試架 唔想用死一個教練我用左路維好耐了

賣晒做gp

打唔打多場 睇下4312有冇咁廢

試左我個個未 公認最好用教練

Go? 好似未同你p過

點解唔玩都唔一定賣姐

Go得

痴線佬黎自己執生

等我一場

無佢啊

咪係囉紅T9喎我得隻nerf咗唔少嘅金

痴咩線又係輸

你路維都可以玩到咁勁respect u

我冇乜所謂 btw紅t金t冇乜分別的 佢mod勁走位勁 速度亦都冇差異

勁同唔勁唔一定睇輸贏姐

有冇人打過柬埔寨仔真係好搞笑好似打電腦3星咁

我都覺得係金大恩同紅大恩真係唔覺有咩大分別

呢隻game其實你99 finish 同94 finish 係唔會有太大分別 你果下係入就入 99finish一樣可以射飛 唯一一個分別係play style 同技能 但係金t同紅t係一樣

高登
我甩p了

胡師傅陣問題姐

我覺得自己有好多不足

隻高列又派膠可能因為未升滿100

咁我幾時先甩得

唯一不足係冇課金抽紅底

佢好似好多陣都低ts

連仔冇講
好似180日

係囉 所以將勤補拙

冇人陪我一齊做p牌仔

未sim滿 好撚煩 牙朗包皮呢個陣得80

Go我有排都未甩p

不過你有路明 列卡特呢d頂級傳奇加上季尾fp都勁 而家黎講分別唔大 不過季頭你就麻煩d了

588607309
冇所謂啦冇得正負皮姐

一齊做p牌仔

冇得負皮巴神最愛

Go原来一早add咗

me一陣負皮返你個po先

負到盡頭便是正遲早負番你

盡量啦

幾時打盃

個龍勁到

你角球好勁

Again?

平時碧咸開的
今次係臨場發揮

ok last？
就天光了

Ok又天光我試mount先

9射8中入1

U Ng sleep

呢個新龍真係唔錯穩過紅猩好多
btw mount隱形一換告魯夫差幾遠證明amf真係影子前峰最啱打，有創意的中場指揮官=隱形

felix都係咁
我仲摸熟緊
下次再玩

Hi

好快瞓

團長玩到咁夜🥴

阿又買車啲老將

贏到就得

有經驗

搬屋好撚麻煩搬到而家

who?

rich

租

Lampard

how much

£1200 pcm

巴神=紅3代

兩個人住 攤返開唔貴啦
蝸居黎

飲唔飲咖啡好

眼訓ing

張敬軒

有無得wfh

下個月

咁唯有飲咖啡

飲邊款好

雀巢罐裝咖啡
支持本土

糖水黎

甜到

飲左咖啡未

間屋有幾大

star筆

用洋文點單 啲女投懷送抱
this this this

今朝經過見到

D年輕OL排緊隊買

好撚細 如果非倫敦 呢個價應該可以好豪華

巴神有無去外國溝鬼妹或叫chicken

搬去邊頭呀

如果叫雞唔會有性病 你估下全世界男人會唔會都叫

倫敦搬去倫敦
你決定好未來未 你條女點

牛唔會 佢怕老婆

怕老婆 會發達

未啦 仲未知丹麥點
下次嚟london揾你先

hi

pes post網友見面

則係下年連波衫都無啦米蘭

面對面挑機

kaka好喜歡他

yes
假波衫 假名

咁我真係唔敢打

都就九月

挑機friendly 你諗咗去邊

小心d 佢既巴神式控傳踢法 好勁

2月先開學 預佢11月啦

屌 要諗定轉咩隊了

挑 我專剋佢

阿仙奴

我驚佢輸左係我面前碌地喊 我會唔好意思

重點係你咁得閒 又唔返hk住

小妹好少飲咖啡

有真衫咩

翻佢老味咩 上機前要驗 仲要準備埋咩實驗室證書
翻到嚟隔離又要住酒店

力架式trash talk

唔係返到hk直接隔離14日就得？
實驗室證書笑左

會唔會冇埋 club boost

For 某啲國家 佢依加嗰14日唔俾翻屋企
Including US

Lm

抵制美帝 做得好
咱們祖國防疫做得比你好

訓了

Lin

醉噯

同而家曼城車仔一樣

Milan RED/BLUE

3劍俠仲係度，唔驚

今期fp無英撚

potw有隻英撚 ok?

Potw有2隻 fan choice

英人係哂英超

唔出smalling

無人記得了

而家只記得世界第一身價馬古尼

補時6分鐘，修咸頓角球攻勢，曼聯後衛馬古尼突然衝前「嘜」住雲比沙卡（曼聯隊友），令隊友無法起跳解圍之下，皮球落到尾柱讓對手射入絕和，痛失兩分，鏡頭捕捉了當時雲比沙卡驚嚇呆了。

最強中堅，去羅馬一季就返黎

有無pvp

盃賽決賽就開始

傳聞你苦訓左幾日 緊張到晚晚失眠
真定假？

苦訓緊荷蘭但用緊德國

係咪有盃決賽踢，趁今日得閒有無人踢

記住唔洗太緊張 平常心就得

雖然奪冠可以在＃1留名 係至高無上既榮譽 的確幾吸引

我都係痴其餘兩個隊友先晉級到
btw唔見你參賽既

呢隻GAME係2021 出時都會繼續落去?定又要由頭玩過?

千萬不要重down

我廢 廢是累人

唔洗由頭 只係fp變哂灰底 大部分legend仲係到

咁我如果想而家加入,係就咁DL黎玩? 定要買D多石帳刷首抽咁?

而家既人會carry到21，除左冇版權既傳奇人

等送legend時再刷

咁傳奇人會點?消失左?

OH,咁我遲下先再開始?

應該聽日有，聽日再刷

咁快 好 THX BRO

咁要刷到邉個/幾多個先叫好?

依家冇老馬送?

睇聽日有乜legend人勁

有阿 2020既版本都有

real?好多都無可抽

但巴里斯係咪下季就無左

傳聞

抽

法國依家pes同fifa成日搶獨家搞到兩邊永遠都冇齊版權球隊

會點? 消失左?

yes ben

今晚？

屌下季有乜人無左

仆街黎，害左玩家

今晚唔得閒

留返d錢買email d plan仲好
1200美金

why?

巴打你真識食

好似去到31號

最愛今日打唔打？

好喜歡他

p番場?

一陣叫你

你用荷蘭？

團長呢

打得

Hi新人報到

出savic係用咩陣？

有冇人可以加個好友打返場？

Ok go

Sor有野做 夜啲先打

Never mind

cls a米 amf完美激活哥迪奧拿4123

ok go
add me
720 283 398

自膠 羅馬

go 1 try try? 唔識用佢

湖絲

Request好友突

who go 球會

等陣 有冇加巴打你？

915139568

700442166 u cc 有冇

有 go 我係柴犬

有frd了 go now?

Can’t,冇人

頂，想拖到星期四

，now? id?

我蠃得有運 ching上半場可以唔只2球

變廢老

good game i think要擺佢踢雙攻中

sim滿佢試試先 不過我擺佢用修夫基

有盃賽咁耐唔打 而家決賽先番黎pvp

應該都得 只要係雙amf

車仔個龍

頂唔拖啦，反正都唔夠你打
而家go?

玩多場

依家俾你打返 早排要好夜先得閒 剩係搵咗高登 團長打

ok go

決賽了

邊兩組入咗？

最愛絲有冇入final？ 我會支持你

湖絲終於理我了

使唔使練場波?

leno仔0撲

last

1min

can try try連唔連到
go?

做咩講到我成日唔理你

兩個男人

你id係?

queen menuhin

點解有giroud

好撚lag

未夠熟練啲人都唔知走去邊

84或以下可代

曼聯最勁 懷疑有連美斯

發現奧燒三埸都隱形

喺街 連到都漫畫咁 again?

如果俾我rooney當曼聯，we go

緊係得

不過今晚先
need work lu

扮工了

冇所謂架你用開咩咪咩 放cmf就ok

曼聯有玩開
車仔臨時砌

車仔keeper出事 角球擋入自已龍

但雷斯唔掂 有幾次明明跑先 又食左身位都俾對手追到波仲射埋

淨係有齊國米

頂你咁遲，唔緊要我去廁所蛇王id?

踢決賽啦

佢對荷蘭僅次於巴神三劍俠已經diu 死我
所以要靠你哋，

羊格

抽唔中fp山神

同你打過啦
893656868

Here?

打爆佢

仆街 龍門紅下箭

pk了

打和

我盡力了
杯賽真係會打到個心跳出來
Ac幾好波，一次機會都把握到

我無正cf可用

greenwood

曼聯聯賽不敗，憑乜嘢會有d態greenwood

好波

我賺

最愛

你好彩佢自動換人，冇換到Rooney

你幾時打

隊長我盡力了

升tonali定camavinga到98好？

點解自動換

啤巴早

睇下你隊波缺靠山定指揮官

我再重申我唔俾隊長

我之前刷sim

你哋打盃未

隊長go未

好彩你冇出到朗尼如果唔係和都冇埋

Go lor

仆街了唔好炒我就ok

On9

隊長長崎
長崎隊長

朗尼都好過紅箭

幾比幾？

好想暗黑魔法高登，不停令佢彈個通知

Go你贏緊2粒就好收手

有冇人一齊

轉波衫

放心啦一定唔會

Group 2 總分：
1. AC - 荷蘭 分數： 1
2. 高登 - 德國 分數：
3. 用住先 - 德國 分數：

Group 4 總分：
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：
2. 電莖 - 法國 分數：
3. 最愛 （痴冠）- 英格蘭 分數：1

@ac 有一球好唔抵，我手機無啦啦叮一聲，原來達成一個成就，搞到我龍門前兩碼推出街

Group 2 總分：
1. AC - 荷蘭 分數： 1 得：1 失1
2. 高登 - 德國 分數：
3. 用住先 - 德國 分數：

Group 4 總分：
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：
2. 電莖 - 法國 分數：
3. 最愛 （痴冠）- 英格蘭 分數：1 得：1 失：1

好撚緊張

仆街

你地打機唔會熄通知咩？
我仲要開埋飛行模式

。。。。

你打分

靠你了

Diu

屌你老母

@兔，如果三埸同得失球咁點

練波？而家收得好

可摸耳係#1就靠你了

冇可能

靠用住巴

你打我兩場4-0

train train me now?

計名字， 我有A 字優先

咁啱啫

Group 2 總分：
1. AC - 荷蘭 分數： 1 得：1 失1
2. 高登 - 德國 分數：1 得：1 失1
3. 用住先 - 德國 分數：

Group 4 總分：
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數： 1 得：1 失1
2. 電莖 - 法國 分數：
3. 最愛 （on9）- 英格蘭 分數：1 得：1 失：1

梗係計評價積分

個心頂唔頂得住

你隻路明好煩

你搶路真係好撚勁打你一定唔可以後場撚波

大心臟 無問題

你捉路勁到

train me now?

哈利簡球單刀 你岀得好撚快

Go one

@電

Po唔po到靠你了

成日玩玩下彈囡囡whatsapp = =

我嚇到屎都瀨埋

毒撚真可怕...

@用住先

靠你啦bro

到底係邊個新手帶領老屎忽拎冠軍呢

Group4平均會員名字比較長，冠軍已決定

老屎忽係指？

anyone friendly

Ac,電

Anyone frdly

上面有

cls,fgo第768個po

過左咁耐可能而家唔打

你網問題？我應該ok

你好lag

我冇事wor個網唔係你咩

啱啱同武力打好順

好彩有人證

我wifi 點算

你執好你個陣先 踢4312

我呢個陣點

姐係我之前嗰個

劍打盃ok

啱啱個個韋拉同比提打邊 死曬

你係咪齊人了,法國

出奇制勝

想拉開邊 傳慢少少

其實個陣真心幾勁我呢d中意妹上去攻既人黎講 見到前場個個人mark人好頭痛

yes 但未升爆

yes 放返中間,左右 有無快馬,無就cm火算
不過4312啱你啲人多啲

兩個破壞型 你走去打邊 簡迪一個唔夠防

想問下ac 有無對我個劍想法

我係咩人

2020 on99 無咗升開支送

4312 3dmf 啦

前面賓周加包皮夠做啦攻中唔要費基 換個快少少既

香港

gay沙

Amf
Dmf Dmf Dmf

The best

唔好聽武力9up全部用金波最好

中国就中国 神马香港

okok 跟你

執完應該好d

我會放韋拉中間

轉頭gogo

60分鐘換 arsenal amf

later train

屌你3dmf

無左閘？盧卡？

換gay 仲可以玩死球

3點半先上水

冇人

base都冇

有無華拉尼

有無唔過84金波

u mean LB?

冇 後防唔夠人

有既 要邊隻？

Any 都好過甘賓比

a/b 態+ 熟練高

係wor 我搵搵

any pvp

btw 知唔知熟練度同team spirit 有咩exact分別

唔知 好似一個係針對人，一個針對戰術

好撚多term 圍堵區域又唔知點解 唔知點體現 如果知應該好玩啲

我知

不過唔話你知點解

thats no problem!
thank you

終於刻好對短襪仔

兄弟 國服精選估計週四出

你贏咗個盃我話你知

唔知

唔知點贏

鬆開壓迫掣 搞掂

太牛了 一定要氪空啊

屌你

必須的啊
米蘭達 哈梅斯克

埃克森香得很

登貝萊啦

真唔真先

e個勁

啤可以試下中超神將Bakambu miranda

估唔到你係咁

Gay

係點

依家先知原來同pes club係分別兩隻game嚟

Anyone want me?

屌那星浚囝陣間踢波無人提 波台已死

巴神
團長
啤

對廣州恒大 死硬

大炒吧
pes 係咪有得抽tsun dai

Me

No

你話唔同我玩

中超一哥喎
人地隊波係2019亞洲杯8強中國隊既龍骨

番緊工

冇我份

go? new day new me

都係今晚先

唔知佢有無上連登，上半場20幾分鐘入1球就開始後場回傳，洗唔洗咁

有咩感覺先

有bug.級442教練

打盃啦bro

sorry lor

@巴神

有fp楊𣄽 顏駿凌

巴神有得睇冇得抽

米蘭果個係

施蒙尼算唔算bug

復賽後米蘭成績係五大聯賽最佳

得國服有
konami 搞港獨？

加度素先bug

五大聯賽最佳??where我曼

收番埋隊中超啦

有14億人最強龍門 顏駿凌既話

啤巴敢講
甚麼最愛巴神wai巴定高登

都唔會入到我波

可惜無得抽

條友好似191cm高

和到你隊紅底 但係俾你金波侮辱
證明你金波隊先係full team

我都唔知點解金波用落感覺勁過我隊二隊 真係有buff

你金波隊搶波勁過紅底隊
我用中超隊感覺上同我用全fp差唔多

我覺得金波隊整體走位 行軍速度 默契都好好 膠又少派 d人好肯郁反而紅底同fp d人好似唔想郁咁

Aggerrrr
我玩金波隊啲gameplay勁撚順
上年又係 用金波成日炒人

真 所以唔到你唔信粒波碌過黎 我紅底韋拉識自動彈開 下次表演你睇

扮失平衡跑開

拎隻joao felix 同柏金/托迪一比都知
現代足球⚽️ 金 top tier = 對上世紀廢老

我嗰日全金同巴神打 可以一個攻勢 由gk 一腳彈 十幾下去到禁區入波啲人唔會人前波後
平時啲紅底邊得

日日都係星期日，天昏地暗

公務員黃多定藍多

平時你都得
Yu dabao + Miranda + 張莫斯 屌打你

所以都係乖乖比me中出

港g多 +口說黃

no one show megood bye

牛C 藍

牛深藍

林鄭頭馬

佢邊有咁大能力

He 9up better than 高官

who go?

GO?

[侵侵識玩] 侵侵表示微軟必須就 tiktok 嘅交易交「特別稅」

睇睇下見到樓主名咁熟

Working

紅底 C朗 美斯 gameplay流出

未返到

100 + 101 咪紅底能力值

決賽啦 電莖

captain長崎

@牛 守望傳說好多bugs

你係長崎武力
我就啲球員長崎武力

呢個算好笑

唔夠你d爛gag好笑

try try national?

番緊工啊bro

扮工佬

吹啊

we go？
我用 1 分意大利

ok go u wt name?

700958248
應該未 add

ed
go

added
invite me

小學雞

吹啊打我啊

1001

no bro

Boom！